美國總統宣佈現階段無需對伊朗動武後 兩枚火箭炮射擊美國駐巴格達大使館所在Green Zone

Will lose public opinion, take away!

睇黎有人好想打得成喎

侵侵全國對話於日本1時 伊朗5小時後(日本6時)導彈攻擊美國大使館

渣架

The Green Zone is an area of Iraq's capital city where the embassies for the US and several other western countries are located.

又會炸9自己首都都有嘅

Iran iraq?

Diu sor 7咗

擺明唔驚你

點解美國變到咁軟弱

俾晒下台階都仲挑鳩美國機
背後係咪有人指使呢

民意囉

cctai 真係好弱智 唔識野又鳩拉埋落左膠同輸民意到

驚伊朗D 核彈

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

過左個幾鐘 侵侵都總未宣戰ge

Bush就晨早出左兵，當年入侵阿富汗，伊拉克係話人有大殺傷力武器之後出兵，當然事後咩都搵唔到

輸

依家打得成嘅話應該變越戰2.0
你話美國有輸越戰又唔係
事實上又的確係輸民意先走嘅
依家係好似珍珠港前嘅美國咁
啲人望住出面打生打死都不了不了
可能遲啲伊朗玩大咗就一面倒支持

當is咁炸9佢囉

講IS沙特比伊朗仲似，行沙里法，斬首，女人岩岩比渣車視為德政，搞示威妄議王室十二歲小朋友都捉去迫供排隊等斬首

炸晒佢d飛彈咪得

要開拖Donald Trump幾個鐘頭前就開咪話已經派緊軍隊打鳩你，當年Bush比埋最後通碟，係話開拖就開拖

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

而家嘅美國你起碼要炸沈個關島先有可以啦

軟弱

依家美國真係軟左好多，屌佢咁都唔打還拖，比人姦埋d鬼妹分分鐘都大愛算

有gp02 點敢開戰

一人讓一步都唔肯

左膠俾人強姦完原諒人地

滅左呢個垃圾國家佢啦

路透社引述消息人士透露，伊朗的報復行動，故意避免造成美軍傷亡，防止局勢升級至失控狀況，亦能夠顯示伊朗決心回應革命衛隊特種部隊指揮官蘇萊馬尼被殺。

伊拉克什葉派教士薩德爾說，由於伊朗與美國的言論都有所緩和，伊拉克面對的危機已經結束，呼籲民兵組織不要再發動襲擊。薩德爾認為，應該在15日內組建一個能夠保護國家主權及獨立的新的強大政府，並提前大選，但重申伊拉克人應該設法驅逐外國軍隊。

跟機

一打就隨時核彈，你話係咪攬抄
而家點都係咀炮為首

The US-led coalition to fight ISIS confirmed small rockets landed near the the heavily fortified Green Zone in Baghdad on Wednesday afternoon without causing any damage to coalition troops or facilities

只係炸咗附近 （near the green zone)。冇任何損傷。 (without causing any damage)

迫左膠唔再反戰

Trump都話佢簡地方射，要0殺趕美軍走

仲唔打？

好多美國人都仲覺得唔洗開戰住
咁侵侵咪唯有由啲野俾對方炸
炸到美國人覺得要還擊為止

中國做既野就係咁 個個都睇得出

支那係咁支援喎。好想打得成喎

一係伊朗既made in china導彈質素奇差
一係台大戲要繼續做落去

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

都炸唔中，洗乜打。伊朗扮下做咗嘢，反擊俾啲國民睇。

美國留力對付中共。

其實係做比啲反戰撚睇

調返轉中國係唔希望打仗，佢咁大雄心搞個一帶一路同油供應。反而以色列，沙特個d想打，一個清除中東最大同最有威脅宿敵，一個就無人再挑戰佢伊斯蘭領導地位。況且打仗d難民都係湧入歐洲，土耳其同俄羅斯，佢地wfc

藍C話trump驚左打仗咁攪笑既? 驚左選票ja

唔好俾個標題呃咗。

篇文寫冇炸中，冇損傷啊。

美國大選

美國太多SJW 同左膠 虛偽到死

一帶一路未到中東，暫時喺東南亞

屌 學中國啦 偽造唔識咩

trump d fans speech前後差咁遠

可能最後個炸彈係自己放

..真係打都唔會核彈
唔好痴線

用左就係攬抄

其他方面都比人禁住打，唯一反擊既機會就係用核彈，你會唔會禁個粒制?

比佢過到大西洋就唔係美國啦

以色列

果然係紙老虎

明明就係侵侵玩大左 收唔到科
而家死狗

打中國

點打？

伊朗打壓女性就視而不見

傻既，你張底牌係唯一保命方法

你一出左張牌，就死無全屍

除非你係諗著死都唔介意，最緊要咬你敵人一下

而家主戰場係貿易戰

變到好柒
露曬底

有冇人改到呢兩張圖
不是人民怕政府，而是政府怕人民
美國侵略者轉中國侵略者

Trump同Ali Khamenei真係夾份做場戲
共同敵人係Soleimani

同意。即係你俾警察包圍，明明有人質喺手，但係你去殺咗唯一嘅人質。

多謝班美國左膠不分是非黑白啦
Pelosi同民主黨而家仲想動議限制侵
限制佢開戰既權力

我諗到美軍基地比人炸爆 有美軍死果日
班左膠 反戰撚 仲會話美國唔好打 太多了 太多了
侵要開戰保護返美國人，都會比佢地講到係野蠻

如果唔係美國咁多反戰左膠
打佢老母西十世

人冇經歷過戰爭就會活響虛幻中，認為唔打仗先和平
但和平係打番黎

侵侵就係要呢啲架啦
左膠當道既情況下佢直接開戰一定輸大選，新左膠上台又會即刻停火仲輸埋個勢分分鐘支那反cup
依家經濟制裁完就係同左膠講和理非無用架只會害死美軍，左膠自然收得皮

慣常做法應該係射幾隻無人機過去炸佢幾個基地就算數，咩都唔做太過奇怪

咁咪姐係死狗lo
怕撚左陷入伊朗泥潭
自己玩大左 收唔到科

引戰先可以開戰

侵: 一係你就快D炸中, 我有藉口打柒你

伊朗: 呢兩支係鬼做既

奧巴馬搞成咁
但仲有人覺得奧巴馬做得好先搞笑

侵扮軟弱先
等到群情洶湧夾佢反擊
到時就可以盡情試新武器？
一直想試下個總統核彈搖控
代代總統都係得個擺字

Kneel spectacularly

侵侵不知幾想你嚟多幾鑊
宜家反戰聲音太大
最好你炸死幾十個士兵
到時反戰撚出聲都無力

黑人唔鬧得
黑人唔鬧得
黑人唔鬧得

講完

其實係
拿我釋出善意嫁啦
你仲黎
咁我打柒佢你地唔會話我啦

對家都識玩

阻一阻大家，有手足整左段片回顧2019既抗爭之路，4千幾個view得400仲個like...
唔該幫手like同share呀

伊朗好恐怖

美國人始終太有「威爾遜總統式理想主義」
二戰被人炸珍珠港後仲諗緊係咪堅打
支那戰後邪惡堀起又忍
以為一洋之隔可以冇事

女人揸車事實上真係比較危險(統計資料)

無知係最恐怖

侵侵:靜雞雞射

哦

睇得太多華文傳媒都會有咁既效果

支導彈中國製

侵侵記得寫落小氣筆記薄

關咩事
肯用腦，自己都會分析啦
咁奧巴馬有咩政績？
咪就係無
秤功過既話，佢直頭係通俄第一人添

お前はもう死んでいる

會輸民意，外賣啦！

根本整個eng version已經係直接用得既國際文宣

美國：誘敵深入培養美國人要求出兵情緒

華文傳媒絕大部份都係引左翼外媒
結果睇華報就日日侵冇禮貌, 侵唔尊重女人, 侵乜乜柒, 全部focus曬佢既私人野, 佢既政務全部唔提

沙特阿拉伯根本係極權國家只不過係同美國有著數所以先friend

伊朗七八十年代其實好好只不過畀極端宗教騎劫咗所以先搞到咁

原本世俗化嘅伊朗其實分分鐘好過以色列

多美豬

侵侵話唔打，其實係要打

唔同派別，個批跟個軍頭搵食

外交行先，做下風度show先嘛，呢啲邊算軟弱
下下都一嘢轟落去，你估打仗唔洗錢咩

根本國內好多人真心認同佢政策
佢嗰d衰野好多時唔係投佢嗰班人嘅focus
正如撐hilary唔代表中意佢同wallstreet關係
撐biden唔代表唔覺佢核突
好多野比左媒重點放大

唔打都好 集中國力對付中國

最癲咪去日本果次去餵魚
班左翼外媒cut頭cut尾話侵倒盒糧落個池度
但其實係同安倍餵左一陣, 安倍想走就倒, 之後侵跟住倒

然後CCTVB 6點半新聞大肆報導

美國軍事真係吹大左 無枝飛彈攔截到

不如美國政府資助反戰左膠去伊朗用愛感化伊朗人唔好再炸美國嘢

如果中國打台灣美國九成都唔會幫

打就唔驚打既, 係為選舉安撫個班反戰撚, 侵侵連任之後你話打唔打就另一回事了.

Rocket 同 missile 唔同喎

伊郎真係唔驚死

唔係侵成盒倒之後安倍跟住倒？？

大選先要打，一個咁軟弱總統我選黎做咩，美軍比人打居然話唔好還手，仲話要學列根，bush都好過佢啦

儒家就係道德行先才能次要

會唔會係因為之前冇死到人 侵好難借機話打仗？

安倍自己先嫌煩，成盒車曬去餵魚
侵侵望下安倍，自己又跟機

中國唔想美國重返亞洲
中東永遠係個好戰場

美國反戰撚真係on99
明明自己國家係全世界最好打
就算美國一國打全球聯軍都有可能立於不敗之地
依家比班中東佬恰到上心口都唔還拖
美國人無尊嚴 由得自己野比人炸就炸？

火箭炮呀，咩外星科技先攔截到呀？
唔係導彈啊。

睇黎越戰影響太深 搞到美國產生左大量反戰撚

第19秒

算唔算孟德拉效應?

孟加拉

美伊開戰邊個最開心？我覺得侵仔團隊係想擒幕後大佬

做咩姐你

先讓民意 反戰派 以退為進

連解釋都幫人諗埋
沒有真正嘅蘇格蘭人

白宮依家係耿爽話事

摺被軍幾時會亮劍

曼德拉

咁都有得笑

又唔係炸到佢，佢冇尊嚴又有撚所謂咩

支那搞事

其實中東好易搵幾次火箭彈射入去, 反正又唔駛打中人
好易有鬼

打硬

即使美國還擊又咪係炸幾嘢
你估真係會入侵咩

啲家人求佢打柒支那添呀

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

伊朗炸幾野係鳩炸塊地
美國炸幾野就係斬首, 唔知下個到邊個

屌

有冇諗過真係一場戲黎........
美國幫手剷除眼中釘
而依粒眼中釘亦係伊朗現政府既威脅
好一招借刀殺人

-0-0

美國似乎唔想全面開戰
應該唔會再有斬頭空襲

因為避免敏感技術外流,美國唔會部處愛國者係伊拉克的.

咁多次都無死美軍...

如果唔係選票應該打左

其實伊朗好似只係試驗緊
仲未做倒核武
反而北韓就真係有核武

斬首先係避免全面戰既方法
精準打撃殺左個頭目, 西方世界冇咁多口實

我就覺得而家唔會好似以前一二戰咁咁容易就話宣戰
我覺得最極致都係做到斬首呢啲行動

美伊之爭，可能誅死中共

//第三次世界大戰陰霾籠罩中東，美國總統特朗普下令炸死伊朗英雄蘇萊曼尼（Qassem Soleimani）成藥引。伊朗隨即報復行動，戰爭似乎一觸即發。新年伊始，特朗普的決定不但影響今年中東局勢，甚至開啟了中東動蕩的另一個十年。

同時，連串事件亦可在當中窺探端倪：伊朗可能有心放軟手腳、「一帶一路」可能收皮、維吾爾人與穆斯林，以及香港角色等。本文將分為（1）前因後果、（2）地緣政治、（3）局勢分析、（4）：會否開戰、（5）中俄部署、（6）中國與香港，六大部份闡述來龍去脈。//

//燈神燒生預言「不會」，難免令人擔心事態會朝相反方向發展。不過，就目前情況而言，全面開戰的確機會不大：美國與伊朗，均不願亦不能發動全面戰爭。

美國的西方盟友目前不願參一腳，與特朗普關係密切的以色列則希望保持距離；伊朗死敵沙特亦表示希望各方克制。究其原因，大概是不想成為伊朗的襲擊目標。對伊朗背後的中俄來說，開戰亦不合乎他們利益。於是乎，伊朗適可而止地回應美國。

特朗普亦處之泰然，僅在Twitter淡然回應指「一切都很好」，並無立即發表講話宣布報復，反而選擇細心考慮一日後才作正式回應，呼籲伊朗和談，大方得體之餘，亦展示今次襲擊對美國不痛不癢。

伊朗去年6月擊落一架美軍無人機後，特朗普稱美軍當晚已準備報復，但他在行動十分鐘前叫停，原因是這會導致伊朗150人死亡，稱「這並不符合比例」。到9月，沙特石油設施遭無人機攻擊，美國直指伊朗是幕後黑手，美伊瀕開戰，然後又只是口水戰。

當中重點在於「符合比例」，伊朗今次亦不停強調襲擊是合比例的回應。但相信這並不會是他們的唯一回應，網絡攻擊、恐襲等可能會持續上演；在核協議方面，伊朗反覆在協議框框彈出彈入，一時履行一時不履，但始終不會退出。因為表明試圖擁有核武，等同與協議各國作對，並全面宣戰。//

炸爛地咪由佢囉 傷到美國人就一定還拖

左膠侵隻2仔底畀人睇穿晒啦！

嚴格黎講兩邊都冇死傷
美軍冇死人
伊朗政府都冇死人（人踩人唔好計）
哈門內伊，太功高蓋主，做人民英雄好危險

8周後先見分曉

依家咪大把理由打 我就示咗好 你唔識做唔關我事

let him go

垃圾

抵你p牌

當年黑馬的确左膠。佢左係支共。但中東佢好撚古域，佢用美國其中一條發案恐怖份子法案，恐怖份子名單可加可減機制，只要有眼中釘加入呢個名單就可以發動無人機轟炸，而唔需要經過國會同意。只需知會議長就可以出動，但當然唔會係大規模，只可點對點攻擊，黑馬係用得最多無人機攻擊。我覺得侵仔等緊一個大出兵藉口，一係就用經濟手段迫使 伊朗埋邊低。
個個唔撚知伊朗係支共最大一帶一路出口國，吊你樓上仲有人講東南亞，支共借錢比伊朗，知唔知可以用咩代選替錢還，係鈾吊！仲有支共比大量武器伊朗。

喂呀哥，上返天涯算啦

愛你個頭咩，
而家講緊火箭炮啊。
你真係唔識架wor.

而且果條友好似係一早就列入咗恐怖份子名單，美國係有權隨時殺死佢。

其實呢，打仗係唔洗宣戰嘅。
美國打過幾多仗？ 但美國對上一次宣戰已經係1942 年。

認同，人地想side track你就俾佢side track咩，何況佢知真係打起上黎唔會輸，但真係自己主動打鳩人又俾啲國民屌到佢開花，依家順手摑醒埋啲反戰撚仲好

美國宜家係中東大把勢力
又控制哂石油價格
冇開戰既理由
反而阿拉伯世界同中俄就好想趕走美帝同食佢啲盟友

愛國者可以攔截火箭炮嫁,但成本效益太低,多數唔會攔截咁解.

中國買左大量美國軍工股，想賺一筆翻身

頭目死咗
仲有二號三號四號人物
個啲一接替頭目咪同你開戰囉

支那洗左咁多錢去伊朗係時候發揮作用

借人地個場, 你咪炸飽佢囉
美國自己既人同物資冇事咪得
點解要攔截

以色列要攔截係因為果度佢領土有人有屋

侵侵自己咁快話開拖一定俾人屌死

如果人地打你左面你要俾埋右面佢打

左膠當道

射中就滅國

滅國倒數

伊拉克巴格達美國大使館附近遭火箭炮射擊 無人受傷
伊拉克安全部門表示，首都巴格達美國大使館附近，遭到兩枚火箭炮射擊，無人受傷。

事發在當地星期三深夜，火箭炮射向巴格達市中心、政府大樓和多國使館所在的「綠區」，其中1枚落在距離美國大使館約100米的地方，附近的防空警報響起。

根本就射唔中，同埋冇人死

特郎普 開頭係威係勢，人地伊朗射咗導彈後，就轉軑縮沙，真係威風盡失，天大笑話。

咁都忍得 屎都食得

射唔中人同射爛地都好過支那得口砲

冇膽！

二十一世紀仲行緊十九世紀嘅門羅主義

咁至少要美國本土比人射核彈啦
班左膠話知你班軍人死

點解要安撫 咪姐係驚連任唔到lo
咪姐係死狗

死咩狗.
隊冧左對面第二把交椅.
而家民情係叫美國唔好欺人太甚.

唔係信假新聞美軍80人死但唔敢反擊呀嘛 on9

我就唔信佢夠薑用

北韓吹左咁耐咪又係得個吹字

所以咪玩大左後死狗lo

點樣死狗呀 美國出黎認錯呀?
我打你幾拳之後 唔敢打到你重傷就係死狗呀?